【國際戰線】丹麥美人魚塗鴉事件最新情況

轉發自丹麥手足：

【國際戰線】美人魚像塗鴉事件 - 2
塗鴉事件於丹麥各大媒體都有報導，大家可以到報導既 Facebook post comment, 向丹麥人解釋塗鴉破壞行為並非出於大多數香港人意願，如果真係香港戈所做的話香港人願意為此道歉。
請用丹麥文或英文留言，謝謝！！
Update: 已經有香港人聯絡區政府支付清理塗鴉之費用！！
PS. 煮到埋口啦，幫幫忙啦 🙇🙇🙇

B.T.

Radio4

Berlingske

TV2 news

TV2 Lorry

Østerbro Avis

Press-fotos.dk

Avisen.dk

推！！

唔係有香港人去左清潔咩

係，已清

都唔會改變到

有當地組纖承認左係佢地留字

個組織9成鬼

邊個組織？

請畀多啲資料

Hafferlaffen
丹麥美人魚銅像被噴上紅字「Free Hong Kong」 團體「Hafferlaffen」去信當地報章承認責任

👍

大大力推！！

推推

hea推